幫手REPORT TG GROUP

呢個TG Group 出咗好多手足樣
上次個已經port 死過一次
又再重生

唔好意思借個位
［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！